歐洲主流聯賽出線20-21年歐聯及歐霸隊伍

歐洲主流聯賽我計係2019年歐洲足協聯賽系數國家績分頭二十位
註: 最後出線隊伍有待歐聯同歐霸冠軍後的出線資格
1. 西班牙 103.569
歐聯分組賽4隊: 皇家馬德里, 巴塞隆拿, 馬德里體育會, 西維爾
歐霸分組賽2隊: 維拉利爾, 皇家蘇斯達; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 格拉納達
2. 英格蘭 85.462
歐聯分組賽4隊: 利物浦, 曼城, 曼聯, 車路士
歐霸分組賽2隊: 李斯特城, 阿仙奴; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 熱刺
3. 意大利 74.725
歐聯分組賽4隊: 祖雲達斯, 國際米蘭, 阿特蘭大, 拉素
歐霸分組賽2隊: 羅馬, 拿玻里; 歐霸第2圈外圍賽1隊: AC米蘭
4. 德國 71.927
歐聯分組賽4隊: 拜仁慕尼黑, 多蒙特, RB萊比鍚, 慕遜加柏
歐霸分組賽2隊: 利華古遜, 賀芬咸; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 禾夫斯堡
5. 法國 58.498
歐聯分組賽2隊: 巴黎聖日耳門, 馬賽; 歐聯第3圈外圍賽1隊: 雷恩
歐霸分組賽2隊: 里爾, 尼斯; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 蘭斯
6. 俄羅斯 50.549
歐聯分組賽2隊: 辛尼特, 莫斯科火車頭; 歐聯第3圈外圍賽1隊: 卡斯洛達
歐霸分組賽1隊: 莫斯科中央陸軍; 歐霸第3圈外圍賽1隊: 羅斯托夫; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 莫斯科戴拿模
7. 葡萄牙 48.232
歐聯分組賽1隊: 波圖; 歐聯第3圈外圍賽1隊: 賓菲加
歐霸分組賽1隊: 布拉加; 歐霸第3圈外圍賽1隊: 士砵亭; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 里奧艾維
8. 比利時 39.900
歐聯分組賽1隊: 布魯日; 歐聯第3圈外圍賽1隊: 真特
歐霸分組賽1隊: 安特衛普; 歐霸第3圈外圍賽1隊: 查內爾; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 標準列治
9. 烏克蘭 38.900
歐聯分組賽1隊: 薩克達; 歐聯第3圈外圍賽1隊: 基庫戴拿模
歐霸分組賽1隊: 索爾亞; 歐霸第3圈外圍賽1隊: Desna Chernihiv; 歐霸第2圈外圍賽1隊: Kolos Kovalivka
10. 土耳其 34.600
歐聯分組賽1隊: 巴沙克舒希; 歐聯第2圈外圍賽1隊: 比鍚達斯
歐霸分組賽1隊: 施華斯堡; 歐霸第3圈外圍賽1隊: 阿蘭亞斯堡; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 加拉塔沙雷
11. 荷蘭 32.433
歐聯附加賽圈1隊: 阿積士; 歐聯第2圈外圍賽1隊: 阿爾克馬爾
歐霸分組賽1隊: 飛燕諾; 歐霸第3圈外圍賽1隊: PSV燕豪芬; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 威廉二世
12. 奧地利 31.250
歐聯附加賽圈1隊: 薩爾斯堡紅牛; 歐聯第2圈外圍賽1隊: 維也納迅速
歐霸分組賽1隊: 禾夫斯貝加; 歐霸第3圈外圍賽1隊: 寧斯; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 哈特堡
13. 捷克 28.675
歐聯第3圈外圍賽1隊: 布拉格斯拉維亞; 歐聯第2圈外圍賽1隊: 柏辛域陀尼亞
歐霸第3圈外圍賽1隊: 布拉格斯巴達; 歐霸第2圈外圍賽2隊: 積布尼克, 利巴域
14. 希臘 27.600
歐聯第3圈外圍賽1隊: 奧林比亞高斯; 歐聯第2圈外圍賽1隊: PAOK
歐霸第3圈外圍賽1隊: AEK雅典; 歐霸第2圈外圍賽2隊: 阿里斯, OFI基迪
15. 克羅地亞 27.375
歐聯第2圈外圍賽2隊: 薩格勒布戴拿模, 薩格勒布火車頭
歐霸第3圈外圍賽1隊: 列積卡; 歐霸第2圈外圍賽2隊: 奧斯積克, 夏德
16. 丹麥 27.025
歐聯第2圈外圍賽1隊: 米迪蘭特
歐霸第3圈外圍賽1隊: 桑德捷斯基; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 哥本哈根; 歐霸第1圈外圍賽1隊: 阿侯斯
17. 瑞士 26.900
歐聯第2圈外圍賽1隊: 年青人
歐霸第3圈外圍賽1隊: 聖加倫; 歐霸第2圈外圍賽1隊: 巴素利; 歐霸第1圈外圍賽1隊: 塞維特
18. 塞浦路斯 24.925
歐聯第1圈外圍賽1隊: 奧蒙尼亞
歐霸第2圈外圍賽1隊:安羅科薩斯; 歐霸第1圈外圍賽2隊: 尼科西亞, 阿波羅利馬素
19. 塞爾維亞 22.250
歐聯第1圈外圍賽1隊: 貝爾格萊德紅星
歐霸第2圈外圍賽1隊: 禾獲甸拿; 歐霸第1圈外圍賽2隊: 柏迪遜, FK TSC Backa Topola
20. 蘇格蘭 22.125
歐聯第1圈外圍賽1隊: 些路迪
歐霸第2圈外圍賽1隊: 格拉斯哥流浪; 歐霸第1圈外圍賽2隊: 馬瑟韋爾, 鴨巴甸

全部正路到

西甲華倫西亞同法甲里昂缺席歐洲賽都係意外黎既
btw下季有機會睇馬賽對波圖

華西俾加利仔教到差d降班已經唔似班霸

整excel啦，太多字睇得有啲辛苦

年青人

荷甲仲低過火雞聯賽

葡超都低過羅宋湯

我最期待嘅瑞超呢

低過20唔list了
其實根本好難搵到香港譯名

狗會有得賭既唔難有譯名啦

啱
瑞典挪威分分鐘仲熟過捷克塞浦路斯

你琴晚咁都贏唔到

歐聯同歐霸既外圍賽幾時先開始

火雞冠軍未聽過？

以歐洲時間計
歐聯初賽圈: 8月8日開始, 第1圈外圍賽: 8月18日開始
歐霸初賽圈: 8月20日開始, 第1圈外圍賽: 8月27日開始

有心人

阿積士上年搶好多分 先拉返荷甲上黎
之前係排13到

剛好排21

近年新興ge球隊
但入面好多球員你一定聽過
而家有 丹巴巴 史基泰爾 inler Clichy 羅賓奴

以前有 emre 艾迪巴約 arda turan

最期待馬賽對波圖

整合版

荷蘭無埋直入分組賽名額

蘇超以前有些路迪格流互相競爭 都叫水準高啲，依家些記獨立變左3流聯賽

今季都未踢完lol

穩如哈馬比喺香港分分鐘拍得住皇巴拜

冇左好耐 呢幾季都冇
不過如果今年歐聯冠軍已經係聯賽有直入下屆歐聯資格
阿積士就自動直入歐聯

無人想知，你po乜鳩

點會啊馬會有得賭

瑞超肯定出名過瑞士超囉

狼隊贏歐霸既話點計

直入歐聯分組織賽

直入歐聯分組賽

太多隊，索性唔撚譯返做中文算

食咗奧地利

無咩所謂 踢得初賽果啲都唔會係淘汰賽見到

羅馬歐霸出局，變相令死敵拉素正式晉級歐聯

格拉納達 會唔會連外圍賽都過唔到?

咁狼隊會唔會補上踢歐霸?

自膠

歐霸外圍賽通常對啲二三流聯賽, 四大聯賽都會有優勢既

咁熱刺咪無得踢？超過7隊

V.1.0.1
里昂／拿玻里以外其他隊奪歐聯影響紅色格：阿積士直入分組賽，其餘隊伍自動晉級下一圈外圍賽
里昂奪歐聯：里昂直入歐聯分組賽
拿玻里奪歐聯影響粉藍色格：自動晉級下一圈
西維爾／曼聯／國米／薩克達奪歐霸影響黃色格：雷恩直入分組賽，比錫達斯、阿爾克馬爾自動晉級下一圈
利華古遜奪歐霸影響紫色格＋綠色格：自動晉級下一圈
哥本哈根／巴素利奪歐霸影響紫色格：自動入分組賽
狼隊奪歐霸影響黑色格：冇撚得踢

會唔會東網燈到阿特蘭大成為意甲唯一一隊歐聯8強

暫時睇落，阿積士同雷恩一齊直入分組賽嘅機會都幾大下

屌，原來UEFA冇講到最多7隊踢歐洲賽

再check過應該有得踢

sorry呀咁多位大佬，我係跟我上年求其整合嘅規矩嚟排，原來仲有bug搞到有啲位錯咗，大家特別係熱狗fans屌細力啲

下場打巴黎好睇

同埋有關歐霸外圍賽嗰度我可能要再計下先，一來人地20號就開波但今季歐霸決賽22號先踢，咁咩自動晉級就有bug

二嚟我計漏咗今季科索沃因為特例先得一隊踢歐霸，下季會有返兩隊

費時貼咁多圖洗版，今次查晒啲例同埋睇埋歐霸外圍賽League path出13隊呢個大原則下，總算搞掂咗邊啲隊可以喺特定條件下自動晉級
參考資料

里昂／拿玻里以外其他隊奪歐聯影響紅色格：阿積士直入分組賽，其餘隊伍自動晉級下一圈外圍賽
里昂奪歐聯：里昂直入歐聯分組賽
拿玻里奪歐聯／利華古遜奪歐霸影響紫色格＋綠色格：：布拉格斯巴達直入分組賽、其餘自動晉級下一圈
西維爾／曼聯／國米／薩克達奪歐霸影響黃色格：雷恩直入分組賽，比錫達斯、阿爾克馬爾自動晉級下一圈
哥本哈根／巴素利奪歐霸影響紫色格：自動入下一圈

今次冇錯喇掛

俄羅斯球隊呢d年年陪跑都排咁前
反而阿積士咁L勁就排咁後

俄羅斯成日都有2隊做乜9

計

荷甲除咗出名嗰三隊 其他隊出到去都係早早收皮

薩格勒布火車頭最後一輪絕殺奧西耶克，壓過里耶卡……

俄羅斯今年歐洲賽豬哂啦，個分比葡萄牙爬左，下下年到葡萄牙有兩隊

一陣香港時間9點20/21歐聯外圍賽開波

可能會Hea踢
反正又爭唔到冠又唔多轉播費
一陣分心踢聯賽就仆街
前面太多例子

第三檔都幾難踢下

里昂以外其他隊奪歐聯影響紅色格：阿積士直入分組賽，其餘隊伍自動晉級下一圈外圍賽
里昂奪歐聯：里昂直入歐聯分組賽

歐霸4強各隊都已經透過聯賽殺入下季歐聯，所以法甲第三嘅雷恩自動殺入分組賽，土超第三嘅比錫達斯同荷甲第二嘅阿爾克馬爾自動晉級第三圈。而歐霸亦唔會有球隊自動晉級。
雷恩首次殺入歐歐正賽

另外，因為隊中有兩個球員中武肺，科索沃冠軍KF Drita棄賽，北愛冠軍Linfield FC自動晉級

所以法甲第三嘅雷恩自動殺入分組賽，俄超第三嘅卡斯洛達自動晉級附加賽。

睇錯sor9

終於知點解我錯咁多喇，當初我應該係格硬計埋列支敦士登係正常的話會點

終極版

但一屆賣哂主將
好快又跌返

20-21年歐聯分組賽排名
Pot 1
拜仁慕尼黑 (德國) 歐聯冠軍+德甲聯賽冠軍 136.000
西維爾 (西班牙) 歐霸冠軍 102.000
皇家馬德里 (西班牙) 西甲冠軍 134.000
利物浦 (英格蘭) 英超冠軍 99.000
祖雲達斯 (意大利) 意甲冠軍 117.000
巴黎聖日耳門 (法國) 法甲冠軍 113.000
辛尼特 (俄羅斯) 俄超冠軍 64.000
波圖 (葡萄牙) 葡超冠軍 75.000

Pot 2
巴塞隆拿 (西班牙) 128.000
馬德里體育會 (西班牙) 127.000
曼城 (英格蘭) 116.000
曼聯 (英格蘭) 100.000
薩克達 (烏克蘭) 85.000
多蒙特 (德國) 85.000
車路士 (英格蘭) 83.000

Pot 2或3
阿積士 (荷蘭) 69.500

Pot 3
RB萊比鍚 (德國) 49.000
國際米蘭 (意大利) 44.000
拉素 (意大利) 41.000

Pot 3或4
阿特蘭大 (意大利)33.500
莫斯科火車路 (俄羅斯) 33.000
馬賽 (法國) 31.000
布魯日 (比利時) 28.500
慕遜加柏 (德國) 26.000

Pot 4
巴沙克舒希 (土耳其) 21.500
雷恩 (法國) 14.000

現喺外圍賽高分數球隊 (分數高於26.000分)
賓菲加 (葡萄牙) 外圍賽第三圍 70.000
基庫戴拿模 (烏克蘭) 外圍賽第三圍 55.000
比鍚達斯 (土耳其) 外圍賽第三圍 54.000
薩爾斯堡紅牛 (奧地利) 歐聯附加賽圈 53.500
奧林比亞高斯 (希臘) 歐聯附加賽圈 43.000
真特 (比利時) 外圍賽第三圍 39.500
卡斯洛達 (俄羅斯) 歐聯附加賽圈 35.500
柏辛域陀尼亞 (捷克) 外圍賽第二圍 34.000
些路迪 (蘇格蘭) 外圍賽第二圍 34.000
薩格勒布戴拿模 (克羅地亞) 外圍賽第二圍 33.500
布拉格斯拉維亞 (捷克) 歐聯附加賽圈 27.500
盧多格德斯 (保加利亞) 外圍賽第二圍 26.000

外圍賽第二圈打完, 個賽制係一場過, 先抽籤先主場
冠軍路線
克魯日 (羅馬尼亞) 2-2 (5-6 12碼) 薩格勒布戴拿模 (克羅地亞)*
年青人 (瑞士)* 3-1 基卡拉斯域卡 (冰島)
些路迪 (蘇格蘭) 1-2 費倫斯華路士 (匈牙利)*
蘇杜瓦 (立陶宛) 0-3 特拉維夫馬卡比 (以色列)*
歷基亞 (波蘭) 0-2 (加時) 奧摩尼亞 (塞浦路斯)*
施捷 (斯洛文尼亞) 1-2 莫迪 (挪威)*
盧多格德斯 (保加利亞) 0-1 米迪蘭特 (丹麥)*
比斯特戴拿模 (白俄羅斯)* 2-1 薩拉熱窩 (波斯尼亞和黑塞哥維那)
卡拉巴克 (阿塞拜疆)* 2-1 舒列夫 (摩爾多瓦)
KF地拉拿 (阿爾巴尼亞) 0-1 貝爾格萊德紅星 (塞爾維亞)*

聯賽路線
阿爾克馬爾 (荷蘭)* 3-1 (加時) 柏辛域陀尼亞 (捷克)
PAOK (希臘)* 3-1 比鍚達斯 (土耳其)
薩格勒布火車頭 (克羅地亞) 0-1 維也納速速 (奧地利)*

第三圈外圍賽形勢
冠軍路線
種籽隊伍
薩格勒布戴拿模 (克羅地亞) 33.500
年青人 (瑞士) 25.500
貝爾格萊德紅星 (塞爾維亞) 22.750
卡拉巴克 (阿塞拜疆) 21.000
特拉維夫馬卡比 (以色列) 16.500

非種籽隊伍
莫迪 (挪威) 15.000
米迪蘭特 (丹麥) 14.500
費倫斯華路士 (匈牙利) 9.000
奧摩尼亞 (塞浦路斯) 5.350
比斯特戴拿模 (白俄羅斯) 3.775

聯賽路線
種籽隊伍
賓菲加 (葡萄牙) 70.000
基庫戴拿模 (烏克蘭) 55.000
真特 (比利時) 39.500

非種籽隊伍
維也納迅速 (奧地利) 22.000
PAKO (希臘) 21.000
阿爾克馬爾 (荷蘭) 18.500

第三圈外圍賽抽籤結果 (先抽果隊就主場)
冠軍路線
費倫斯華路士 (匈牙利) 對 薩格勒布戴拿模 (克羅地亞)
卡拉巴克 (阿塞拜疆) 對 莫迪 (挪威)
奧摩尼亞 (塞浦路斯) 對 貝爾格萊德紅星 (塞爾維亞)
米迪蘭特 (丹麥) 對 年青人 (瑞士)
特拉維夫馬卡比 (以色列) 對 比斯特戴拿模 (白俄羅斯)

聯賽路線
PAOK (希臘) 對 賓菲加 (葡萄牙)
基庫戴拿模 (烏克蘭) 對 阿爾克馬爾 (荷蘭)
真特 (比利時) 對 維也納迅速 (奧地利)